(弱智？）點解台灣d大學year1試題會咁撚簡單？

大學Year1英文：

General Physics：

General Biology：

Phy用中文反而唔識考

過去讀囉嘈

有冇諗過係香港太 chur

屌你老味 又係烏大龜

so?

老老實實，DSE都難過佢
唔怪之得大部分台仔懵成成

我唔係佢

因為台灣好多大學本身就比較易, 個感覺好似讀緊中七中八中九咁
但係中學本身比香港又易兩年
所以Year 1 = 香港中五水平

台灣周街都係大學生

第一日知台狗弱智咩
鬼島競爭咁低 大學學位仲多過學生 冇競爭咪冇要求囉
佢地讀乞食科都唔洗乞食 仲可以租屋養車
仲邊會有人認真讀書 咪個個得且過囉
香港逼到個個要做菁英先生存到
台灣係廢到個個做垃圾都生存到
所以個垃圾島咪咁撚廢囉 成個島用核彈鏟平佢就岩
btw台灣班菁英叻起上黎係真係好犀利 只係去哂外國讀書返工

樓豬係澳門狗嚟，死返去你哋個高登起底組喇

留係本地讀書即台灣人除左台大清華交通成功都好撚廢

但勁既話係好勁

唔識

physics我覺得唔易喎...

台灣yr1 d科係中學都有教過 不過好多都唔係死背公式 要慢慢推出來先計到
英文就算把啦… 唔係top5 u英文都係好撚易

Year 1 英文 我唔識17題
有冇人可以話我知個答案？

同意，有部分係dse之上

city---cities

入學試黎講 得英文易 其他都唔叫易
仲要係11年前既試題

Thx

識唔曬啲英文生字，點算

咁點解香港al 生物咁簡單